今日大家遊行請小心

早上在深水埗地方鐡站見到一班穿著藍衣和白衣，有中年和青年揸棍的人，約40人，大家請小心

40個

請善用起底功能

行山友乍

總結
樓豬戇鳩
此post已完